希望大家721至少做返100萬出嚟

除咗喺連登推po之外，記得人傳人，口傳口，叫返嗰啲69 616有到嗰啲人出返嚟，勇武嘅人辛苦喇係時候到和理非幫手！

毋忘五大訴求！
1. 撤回逃犯條例，唔要暫緩，唔要壽終正寢！
2. 成立獨立調查委員會！還警察一個清白！
3. 停止搜捕行動！釋放被捕義士！
4. 撤回所有示威暴動定性！
5. 實現雙普選！

香港人！721見！

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

推

好

人手置頂！

開咗吹水台係咪一定會沉

開時事啦

好啦

希望大家721至少做返100萬人出嚟

幫手推呢個

p

721港島見

愈多人愈安全，出少你一個人就會變得更加危險。

推
721一定要出

721

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

點可以俾佢沉

繼續推